# lista-tarefas-react
link do deploy: https://task-list-conway.surge.sh/
## Overview
---
Aplicação realizada com orientação de praticas guiadas do bootcamp da labenu com objetivo de implementar as seguintes tarefas

- Input para digitar nova tarefa
- Botão para enviar nova tarefa digitada em input
- Tela de listagem de tarefas que mostre todas as tarefas agregadas
- Botão para remover tarefa especifica a partir de filtrado que retorna lista com todas as tarefas que não correspondem a esta 


## Futuras Implementações
- Uso de local storage para armazenamento de tarefas em reload


## Especificações tecnicas
- projeto realizado com **create-react-api**
- uso de **styled-components** em estilização
- projeto roda ao usar npm install seguindo npm run start em port 3000

# Resultado 
<img src="./task-list-2.png" alt="task list"/>